2014-18 5年來 有10.2萬個所謂內地專才來港搶香港人飯食

點只每日150？

推

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

Push

呢10萬人計唔計埋落150度?

當然唔計

唔怪得灣仔區周街都係北方狗話

啲中上環，半山夠大把

唔同150人好多係基層，呢十萬人入面好多進占中高收入既工，中資，金融業等等

對抗大陸，由我做起，我做速遞送件，成日响街行，一有人用國語問路/地址，我就國語回佢:
呢度係廣東話既地方

之後揚長而去，咁做已十幾年了